有冇人生存嘅唯一目標係見證支共倒台

習近平韓正栗戰書王滬寧班友好似卡達菲咁死
班藍絲比人清算下獄

亡國

已經係我其中一個目標
當然最好可以係香港人整冧佢

中共亡國點止死咁少人
海外又有一堆
窮困地區又一堆
五毛失業又可能一堆

死多幾個中國人，地球就更乾淨

班黑警跪低同人民道歉
但最後一樣要送上法場死刑

林鄭終身監禁做苦力

支爆=你開心 我開心 個個都開心

最好啲蝗順便原地爆炸死曬佢

不單止要見證支共倒台，重要見證支那瓦解，分裂成根據不同語言歷史風俗文化而建立嘅眾多小國。

但願亞洲東面呢一大片土地上，永遠唔再出現一個統一大國。咁嘅統一大國一定會行使法西斯主義，不斷吞噬週邊民族。

我

大部分蝗蟲支那狗真係唔死都冇用
邊到有蟲邊到就不得安寧，
周街屎尿屁，日日睇假新聞大聲夾惡
講唔掂就郁手，將本地人變到二等公民

嚴重破壞地球生物既自然發展
一日有支那人，文明社會只會不斷倒退

扔個炸彈落仆街中共到
所有共軍，黨員，藍絲，建制保皇一齊死
死剩返小部分中國人就得
例如維權律師